[IOS/AN/PC] Final Fantasy Brave Exvius (FFBE)(34) 5週年

官方指出《FINAL FANTASY BRAVE EXVIUS》將是一款相當強調劇情與角色的本格派 RPG，並非僅是《勇者前線》的翻版，遊戲將採用原創的世界設定，玩家將率領全新角色展開全新的故事。另外值得注意的是，歷代《FINAL FANTASY》的人氣角色們也將參戰。

新手 Q & A
有任何更新可隨意編輯內容

大家諗住長玩嘅可以留個 ID 互 add

升LV大法

日版官網：

國際版官網：

國際版 IOS：

國際版 AN：

有用 links :
打特定 BOSS 所需裝備資料
(表內嘅裝備獲取方法請自行 google 搵)

異常狀態防治：

屬性耐性裝備：

巴哈姆特 FFBE 情報：

青怡攻略 (有遊戲資料、boss / 關卡攻略)：

FFBE Wiki (中文)：

FFBE Wiki (英文，更新最快) :

Reddit / FFBraveExvius (新聞、資料、攻略，應有盡有)：

FFBE Equip (自動砌裝)：

FFBE 日版攻略 wiki：

FFBE 日版裝備計算機：

刷 TM 大法教學 :

從 0 掛滿 100% 大約預 4000-5000 石
一晚每隻升 8~10%
掛大約兩星期全滿

IOS

Android 模擬器

Android 模擬器下載點 + 影片教學

新手留名

等我開返次先

頭先啲石random派

點解我另一個AC 冇送石

0 - 3000石好似

5CH 點樣搵新post?
佢條search bar search FFBE乜都冇

屌其實真係抽定佢派錯少左?

冇公告唔知發生咩事

COPY TITLE GOOGLE LV+1

終於有50%stm

更新後90卷就換到100%超信，呢排記住唔好用

得1000石係咪代表要非足第5周年

仆佢個街早排先用左100張

送NV一隻+專用卡?

新手先有

我都係

可以睇LB傷召喚傷

更新咁多野
維護DELAY到天明

等都用左

搞錯全部送啦

幾時開始90
要拎多2件俾Tina 打dv

更新唔少ui ，維修前真係要做哂啲日任先

30號

係都唔錯，額外送1000 石

頂佢

DELAY10粒鐘就係
DELAY到第日就蝕死

有咩想拎？

其實啲體水已經多到用唔哂

我成日唔夠用⋯

是！

Ff10 妖女食all上7再拎STM
Ff15 隻囡囡STM

190魔攻 75%龍殺 505獸殺
STM都無咁勁

勁，唔知有幾難打

又有免費310連

佢咁搞到我唔知抽唔抽今個月D POOL好

係咪有新肥娜同老豆

新手福音

元祖Tina

點解得1000？

有1200粒O係手 唔知幾多換一隻
想要ROSA

LB100％ up STM

NV火主咁快上下位互換

得2萬石抽唔抽tina好 好想要

邊隻stm?

Rain & Fina

冰虫雷根幾型

得二百幾粒

20000真心唔好抽，下個月多數送石儲夠40000

咁一定要留石了

一個pool 2隻新nv

神雕俠侶

Ys

Btw ，咁都唔俾條女佢，睇黎真係gay

3萬石
黎緊有咩新角？

cls, 小夏， 16妹 1個都無比佢

俾左對分子佢攪Gay

都係0紅

父子

好型想抽
btw 7隻老豆nv啦屌

有冇5星上nv, 屌佢起碼上4隻啦

有50000石抽爆

屌，多數好似kh咁分2個pool, 保低券唔共用

如果冰主係配16妹 +小夏 玩 3p, 我實抽爆

Bs前後各一條囡

唔知有冇雙菲

NV 3連

5萬石抽爆係咩黎

出咁多隻nv

屌

可能有降防精90%

照計應該上下pool 各2隻5星
即係4 隻升nv

呢隻野同雙菲自出pool 至技覺都係垃圾
上nv可能幾勁

4連

魔攻得T技邊夠用

軍師同老櫻得罪左廣野?
幻獸角無份 新NV無份 雙人組合無份

即係雙菲同里德jack係舊上nv?
我各3隻㗎

軍師最慘，NV都無

莫古王好得意呀

得各一隻

仲有送天翔珠

幻獸madam nv，上年未玩既人.....

故事失蹤左半年都冇再提，仲有乜地位可言

送上nv

係

用星石換返

佢送輝源正喎，又stm
咁我即食再食輝源

幻獸madam 3隻

重有新NV

送既nv角

MV 放題

Cls

呢隻送都幾好喎

2隻都7星

770

椅子雷恩4
椅子冰主5
里德jack 3
雙菲2
幻獸madam 3

幻獸madam3?
你係咪搞錯原版果隻

5億石

屌係喎，幻獸個隻0

要有十萬個acc玩先得

星石張圖唔包呢隻，應該有活動拎返既

10000就得
每人310回

即係點？
點5億石

咁除返得每人1000石

星石我見佢張圖全部都係免費角既

係喎

圖鑑十月開始有得抽all輝同自選卡

有FF9女主

剩係冇madam

其他幻獸都有？

得madam免費

自選卡吸引

唔明

幻獸madam 4周年送

屌個陣停左一排

應該會送返

隻免費nv有 tag attack，新野黎

新果幾隻都有

痴線, 自己1隻都可以chain

原來冰主同老豆係月中pool

咁誇張？

問1：4

下咁癲？

送nv好似係人人有份

我仲以為startdash得新手先有，佛心se

但係好似得個5隻
希望中rain

我都係爭Rain

分幾多日抽？

31日

我要裝備王或者冰主

好過我無

NV ?

係，不過係大劍，但係好高攻魔

你儲得咁快 我差最新個兩隻

5周年好似都無乜驚喜

玩家習以為常

我差好撚多隻呀

都而家都未有cloud

已經無乜用⋯ 中新野仲好

勁多野送

準備......摺.....

全部有得送？ 正

20日目の報酬を
NV確定召喚チケット１枚に変更

每個月都係？

剩係11月，如果10月達成全體任務

果5個挑戰應該篤數都會篤夠佢既

唔夠好無面

2隻nv係月頭pool ，得2隻5星，希望冇分上下pool

本日17：30頃にゲーム内メールにて5周年記念生放送に出演予定だった方へのメールが誤って出演者以外の一部の方にも送られておりました。 またそのメールが複数回送信された方がいる状況となります。
この不具合につきまして、メールに添付されていたラピスの最大数に合わせて差分の個数をお客様毎に補填させていただきます。
（9/26 20:20追加）

9/26?

應該27
都唔知咩出演者有石送，好似人人都補送返

日期放高左一行

即係人人有3000 唔係0~3000 random 抽?

月頭10日?
會唔會月尾仲有5周年part 2?

Max派幾多就補返幾多

個活動同Tina event 一樣成個月，個pool 就唔知幾多日

聽講有人收到5000

半抽 藍>紅

繼續0虹0紅
半抽出藍

今日又維護 30號又維護， cls

今日應該未有新角data, 剩係update 系統

下屌未清珠同體屌

竟然準時

無石賠

呢個抵唔抵抽？

最尾個張係NV券
咁就抵

果張要儲十張先換到一個
睇黎又係搵笨柒活動了

有保虹底抵抽

好耐無中紅 幾時到我

終於唔洗再計數

大哥值唔值得食自選卷升
我得一隻又冇咩jump裝
但係發現自己原來冇角色打DV鳥殺關

冇咩jump裝就唔好啦，除非你好多自選卷食埋啲jump裝出黎

tifa比大哥易啲養成
大哥要課神先可以發揮到最大

bs之後好似被動450 有d想自選

其實睇倍率覺得唔夠勁
平時兩Turn就出LB
照道理應該插哂LB傷技能同發埋召喚獸先發揮出最大傷

齊裝就上得
我一隻都無可惜

砌到高jump 但係砌唔到高攻

繼續0紅0虹

第5隻

屌，我咩柒都無

我同冇冇分別

幾攻?

仲未bs, 不過計過如果裝埋killer 推唔到400％，應該得300％攻up左右

繼續0虹0紅

自選左隻bs

Lv5 埋冇650％

我差100% 先爆 想自選一隻龍騎再食all 輝 拎 ラグナロクの記憶

用埋cloud vision 卡，裝大劍
如果拎埋KH 7星STM就可以慳一個技能位
要裝抗屬就睇下可唔可以用衫搞掂，少25％jump

制唔過

最高去到咁 有埋ff13隻stm應該好d

如果打龍就好好多，砌定等打巴哈

唔知有無中晒兩下

應該係兩hit中晒
要6 turn

今次隻野好癲
我完全打唔郁

頭4關都仲未打哂, BS完大哥就打

X2
Tifa 200龍殺 260%lb 打5%

而家下下要拖到十鳩幾turn黎打

拖都唔得，5回合內打唔過50%就全體即死

DV 仲未開始打 等連假果4 日 清左佢算

好似要5TURN內打過50%先會解個BUFF

即係頭5 turn熱身, 哂下你MP, 先可以拖
之前齋拖Turn 已經好煩

頭4關
魔攻關用tina , 第2 turn就21億.
物攻關希望就咁用大哥就第3 turn 21億, 唔駛煩

全部TINA 2 TURN 21億

正wor, 快快打完收工

物攻關全部tifa加madam turn one 滿分

好似唔太值上bs?

打隻雀用Tina 唔知大唔大力

唔大 精神應該好高

食all拎心之光黎插下佢睇下點
頭先唔記得跳之前上屬得5億

我鳥19億 蟲15億
等聽日新角先再打過

唔駛拎STM都夠，上返屬就搞掂

我打雀打得7.8億ja

有冇制作一堆雀killer

無，除左Tifa一拳打到5億，我用Cloud同裝備王LB打埋都係得7.8億咁多，我記得上哂光屬同降屬降防

我第一次打冇裝齊野冇killer tifa 都係5億
整2件50％俾佢就有10億

我個5億有1件50%
LB 250% + Killer 175%
3733攻

用Madam開300% 攻up同開埋LB傷上升技，300% Chain Hit打落去都係唔過10億

應該係我屎

有冇屬性再up

無
孖盾出完唔記得用Madam俾個LBMax佢BS開技，聽日再試

最尾隻黑龍唔打住，見啲人打唔郁佢

我都成功了

係咪大佬要bs?
得3隻自唔自選2隻再打碎好

btw 今次5連
無出過虹紅

自選1隻已經可以nv

風關唔知點搞，就算抽到新角冇bs都只係物攻

fuck, 咁早維護 ?!

原本10-15, 改左10-17

點解維護越來越長 以前11點先開始

呢2隻應該冇乜用
送個隻NV好似幾勁

乜年代， 魔法得T 技

新個2隻都唔係咁想抽

NV 120
チョコボに乗ってまた旅を チョコボに乗ってまた旅を Increase magic damage against broken enemies (70%)
會唔會係重點技能

SUPER PREMIUM BOX Vol. 1

1x Vision Card Ticket 2020/10

10x Brown Tickets

1x Red Pearl

1x All-Prism

10x King Burst Pot

5x King ATK, MAG, SPR Pots

20x Gil Turtle Towers

900 Trust Coins

SUPER PREMIUM BOX Vol. 2

5th Anniversary Special Ability Summon Ticket x1

5th Anniversary Ability Exchange Ticket x1

10x Brown Tickets

1x All-Prism

1x 50% STMR Mog

10x King Burst Pot

5x King ATK, MAG, SPR Pots

20x Gil Turtle Towers

Ability Summon Ticket

又延

新嗰兩隻係咪麻麻哋？
會唔會月頭出一次伏你月尾仲有新野出
如果係咁打算抽佢禮包同埋半石算

又準備派石

有新功能, 唔知有幾大影響力
不過免費送個隻都有呢個功能.
不過個2隻攻值好撚高.

仲有要留石等佢出10000石10虹
Btw生放送個日收唔到3000石嗰啲補咗未？唔覺有嘅

未補, 我得1000

我一個帳號1000，另一個零

入得

補返4000

痴撚線勁多野送

新角點睇
值唔值得all in

送兩萬幾石
免費nv中師匠

完美補完
剩係欠呢2隻

暫時未知, 有新能力, 等食評先

送埋100% TM? 差啲食左金星莫古

中 nv rain 同 真夜卡 就係差呢隻

買左兩個box
卷中左

垃圾券今次唔錯

送2萬5 即刻抽tina 得隻保底

有1次11連1虹無cap
免費o個次中兩隻 收工

好撚亂 咁撚多pool

課1pack 自選1隻 nv

課1500 yen又有張唔知咩野

11連係保底1虹

今次忍唔住要課

係!

好煩, 屌佢一早就應該出公告, 而家消化唔到, 想支持下都咁難

痴撚線抽極唔出紅.

無料....我nv得一隻師匠 仲要中重複.......

29券得1虹, DKLM

3送1 中一隻都好

我屌 NV中重複
58抽1虹
本身已經完全落後哂裝備王開始冇中過紅
點玩落去

仲有310連

5隻NV入面3隻都冇
佢係都要中重複

下個月應該仲有張NV券

課金 pool, 都分 1,2,3

活動仲有券, 抽哂先算
雖然29券得1虹

第1關隻1星做BOSS

第一個半抽中雷Fina

Bam

兩個box抵唔抵買

box 2 拎 技能tm 無乜用

99, 100 分。。。。

諗緊Box 1，想要多張大劍

nv 卡 可以考慮ar

仲要係lv max
好似係

咁必買

自選個堆卡好似齊哂

見到有人係地鐵站玩緊 日版ffbe , 打緊 dv

今次5周年 收貨

抽左pool未

未ar, 換左隻泳妝坦先， 我好需要呢隻

58抽藍卷 2紅1虹

Rock同師父
NV免抽中師父

半石抽

係咪應該要抽1500 石pool？

屌佢今日中2隻洋蔥1.0

買箱買第二個抵啊，可以抽到合作既超信技能，仲可以換dq魔王招技

53 SP 0 red 0 rainbow

Sp就算，我抽左42張event pool 3 4星券先中2虹

計錯，33張，仲未買box

有冇講邊啲STM入左pool

我兩張都中第一個

可唔可以講講邊幾個勁？

第3個我冇個隻野
其他好似都有或者已經拎左
魔王TM可以用萬用水晶拎

STM有killer有抗個啲睇下自己缺唔缺
TM得魔王比較特別

小夏好正

痴線你有咁多stm

有隻野7星啫
拎左STM得Roy, dq隻蝙蝠

上面係STM?
下面係TM? 邊個係魔王?

係，尾4，雙方除buff debuff

雙菲創nv新低
呢隻幾次upgrade都係廢角

有冇人知tag attack個作用
呢個pool值唔值得入手

第一個BOX 張卡一換返黎就係LV10

抽左 3萬石 , 得2隻NV 大媽 & 雷根冰主

睇來又要每日半抽試運算

Tag attack 自己一個出招都可以chain
新個2隻都係7hit 3連應該係20chain

1516中
抽左34券都唔撚中1紅冇哂信心

三萬石有兩紅重要中最勁果隻封面都唔錯啦

計返其實高過3%,唔算黑啦

我3萬石一紅都冇啊

On9廣告又寫錯野，今次唔賠石

我今日抽tina pool 40000石0紅

越講越恐怖

得隻保底

冰主又buff ，抵到爛

點解唔賠?
會唔會而家抽爆佢有得賠返?

佢好似Tina pool 咁，buff 左隻野了事

賠啦我好似抽咗六萬石

今個pool 無保底，又有返抽rain 個pool 既感覺

中左咩

點解今次d換野道具好似跌得咁少
成1500bouns兩場bouns state都係5萬

原來madam 都有少少up

屌佢老味話口未完就中左

5周年唔回石邊有氣氛架

邊有咁易黎多次

屌免費nv中第3隻cloud
50卷得1虹，獵豹
on9

btw有無巴打講下啲pool係點？
好亂
60000石應該點抽

睇3送1果個5000pool，其他要課金先有得抽

咩都冇.. 換左隻TINA

第一天

抽呢個 逢3送1

換個D TM STM係咪新野?
去個網search個網搵評手搵唔到野...

舊野改左新名

你睇下買唔買10000石1號，可以自選lv10卡

哦即係頭1pool係課9000就送1隻
另一個就課完1500石抽1次

咁抽個3送1啦屌

同埋免費抽可能都係跟pool 機率，我每日半抽算
月中月尾就好似唔入免費pool

個POOL重保底一隻虹/紅
好易中

第一個可以自選1隻好吸引
我抽萬5石睇下點先

紅都係3%, 虹97

第一個要課9000yen

舊號抽15000 石中左兩紅

咁要點search

又俾你2個號抽哂

Search唔到，你去STM 個頁對照下啲能力值

cap少左張，有1抽係孖lid jack加新個隻賭錢佬

我應唔應該抽多15000石

仲有免費310連

Btw唔駛用app買自由仔

search 效果一樣冇野睇...

課唔課1500yen好?

等埋啲免費抽先啦

係囉，咁我用app買隻亡國聖女
比我想像中多虹紅，萬5石算抵
有madam
但無新紅

免費抽都係中madam屌佢新pool 有up返佢同16妹

儲下石先，仲有4萬5
半抽住同埋免抽先

諗緊買10000石換多張100攻卡
可以抽多10隻3，4星返黎

我想換terra張專卡
我無魔攻卡

冇個張換
可以睇吓條list 先

冇啲咁既事,係你好彩

講緊我？

無咁唔換，我有2張cloud專

有Sol 個張

呢張都可以諗諗，但我又有16妹張卡

16妹個張好似唔係好得，除非出物魔複合

但1萬石換張卡好唔抵咁

第一個10連
出左臥龍張卡，之前無

正啦，我都今日中個張同呢隻

我想要裝備王，同新個2隻呀
呢隻都出唔到場

有隻最強物盾可保平安

而家都唔落物盾啦就黎

最新個關要，不過啲人prefer光戰做埋補
我用忍者2回分身都覺得冇咁輕鬆

岩岩先留意到，命中率有乜用？

巴打想問個問題
如果我有4隻雙菲
7隻lidjack
我應該點食先最好

因為又有stm莫古
輝源

而家有D BOSS會迴避
即係好似玩家咁

雙菲如果未上7，1隻食輝源上7 再食STM莫古
之後就免費抽睇下夠唔夠4隻拎埋STM先分解
記得拎埋TM
另一隻應該唔拎多件STM同TM，用左粒輝源就直接分解

屌睇錯哂
我雙菲7星加1隻
另一隻7星加4隻

我點食先最抵

咁我就慘了 無加命中角

食輝源再食莫古，另一隻無stm就分解

唔洗拎2件stm?

大豐收

今個月有呢幾隻新既？
日本刀女係咪應該要一隻？

抽左30+10
中16妹 3隻雙菲同少少垃圾虹

成績好似不過不失

岩岩再抽
中第2雷菲
同4隻虹

想要父蟲

抽左30000石，抽310算

咁樣好好運啦

過左氣啦，冇乜必要

Chain 到斷哂都差唔多打爆，轉頭再執下

我都好想再抽，都想要父蟲
萬5石都多虹，但得1紅唔敢再抽

我頂多課1500 yen 抽
300連再中就慘
第二彈如果係魔攻更加值得抽

我想課個9000yen
但我覺得自己300連唔會再中

9000 yen必中其中一隻喎

就係想直接中
之後仲有11全虹同紅，幾吸引
但如果中雷菲就慘

其實2隻好似都唔算必須, 大哥同Tina tifa 玩哂
除非dv都要打break

1500就唔課喇，而家留34000石等魔攻，不過30000石中2紅中哂2張5周年Vision卡都ok接受到，而家係唔夠石升技同要大量天翔珠BS

大哥我得3隻
諗緊自唔自選2隻再打碎

2張vision卡係邊2張？

15000石中兩隻RainFin, total3隻未見爸蟲

今次仲有All輝卡

有250% STM
諗住食左把魔攻大劍同孖盾頂帽
再變欠升升上Ex2就再拎多1set

頂計唔掂條數

我lidjack 1隻7星 max 4隻5星 換輝源同stm等於多3隻
之後1隻5星食輝源升7星就分左佢碎佢
之後max個隻就食stm，食頭先個50碎上nv

咁仲有3隻，咁應該分哂做碎，定分解隻7星之前食多2隻拎多個stm好

其實呢隻無咩用，碎呢家野可有可無，諗要STM好過

但多2粒珠嘛，佢個stm又唔算太廢

隻野TM同STM都唔算有用，可以隨便碎

即係拎1個，分左碎拎珠好過？

我係咁做
雙菲就等免費抽希望拎多件STM

而家想升呢隻拎STM打滿尾2關

好啦
雙菲stm值拎多個

我有呢隻7，有咩用

佢只係Tina 既材料

哦要佢個stm

屌madam同黑鐵人唔夠碎bs既
又要打碎bs madam

早期送唔夠，我都唔記得要俾黑鐵打碎
上次買Aerith 碎又唔出俾我

係喎今日月未買送個隻
直接拎碎定要亡國聖女好

巴打想問如果我大哥7星未nv
如果打碎關會唔會出碎？

要nv先有

15000石中左
係咪應該收手了
雷菲除左獸殺之外好似冇咩用

呢關爭1億
尾關爭8%先過到
d裝而經係咁

有無咁易中

諗住咁出，睇下點chain 100 hit
可能再拎多個STM俾Tina

國際版又出埋啲垃圾nv角 隻泳裝魔坦唔知要等幾耐 屌

今日先開始打DV， ｅｘ １ 隻雀用乜隊打可以滿分?

NV大哥

無大哥表示只夠過關

咁要磨到第4 turn 殺 ?

我唔記得我係3定4殺

仲未打dv今晚要努力

EX2

第二粒stm

收啦, 仲有300抽同埋 半石抽, Rainfin好易中

課左1500yen中垃圾

3 turn 應該夠唔駛用lb

尾關真係cls，得220個人過左

而家試到爭3%

尾關過唔到

打到幾多?
咩陣容

呢個 第3turn ec 用 terra 尾刀 打 到 88% only 我NV rain 未bs 到， 焗出 rock

試下第一1 TURN用老母BS加LB
TERRA用普通LB開場地LB BUFF
TIFA直接BS上BUFF
第2 TURN先用老母開龍KILLER BUFF
自自由男同龍騎GROUP 2 CHAIN TIFA TERRA LB
第3TURN大哥先好跳上去

唔好講易啦

我都打算課

屌佢真係rj
5 turn 基本上只夠1次最大輸出

一萬石果2個box
屌唔屌得過/

齋計抽，20000石20抽，但係抽pool 20000石有55抽

問題應該出在我terra無專用卡又唔夠裝

有一個可以自選一張卡 絕對抵玩
另一個技能要睇你有無欠技術人員

想問nv tina最大力係唔係bs後 lb?

係，不過要夾一堆召喚裝先推到盡

唔知點解我用大哥插佢好似r痕咁

已經砌到咁

姐係要召喚傷害up?
完全見唔到佢有寫係咁計傷

咁tina仲有咩技係食召喚？

2日中隻皇帝，可以nv了

Bs個招同LB都係

一樣R
第5turn就咁插落黎共16萬
連chain扣6%到

Ff13 STM

投資太大對我黎講

1隻大哥都無

10抽免抽中第4隻師父

諗唔掂要刀100定大劍100卡好
大劍手上有張lv7，刀得lv1

0虹0紅既第一天

又0紅0虹...
大家NV成就開到幾多?

升埋皇帝啱啱好40

得呢堆

曲線曬命

我24隻
Rank 165
同我同lv既都多我成倍NV

我得呢堆，有三隻原生NV無

尾關攬炒應該穩入1000，隨時500都得

我28/70

你地都過唔到，我更加唔得
無爸蟲既話，無人上龍殺，基本上好難5回合打過50%
岩岩用一拳Tifa 召妓Terra 2隻雷菲 第3回 1 turn殺死燈怪 而家反而爭冰土召未過 得閒打埋佢

而家個app可以直接揀抽中過既卡過落ffbe

冇抽中既都好似得

新手想問吓，premium box vol 1,2 抵唔抵買？

KO

但係打唔滿21億
測試發現
terra 7億
孖nv6億
大可3億<----戰犯

起碼你過到頭5回先

160萬都292

最難係50%
下過好多人都打得爆
我TERRA / 大哥D裝再好D應該都可以

我仲有170張自選，問題係冇抽新pool
如果打唔爆就入唔到100又好似博唔過

有無試過Tifa打到幾多？頭50%

我自選得返35張
送咁多石都唔抽?

4%，即刻雪藏佢

咁我可以放棄

覺得抽中未必對排名有幫助
如果可以拎返個章又另計

Tina 都係得11

痴撚線 無大哥同爸蟲 基本上可以收工

至少要有大哥

有80張自選但唔夠STM 撐跳傷

連NV大佬嘅資源都冇 可以收皮

唔知佢有幾多killer

屌佢老味連續2張5星券出水著魔菲

1抵啲

咁駛唔駛兩個買晒？

睇你多唔多石

嘩 岩岩揾晒先發現召喚傷害要砌到300%好難，用晒手頭上資源都係得210% 又無大哥又無老母又無父蟲，睇黎今次dv尾王唔使打

裝完仲要無位裝龍殺

有65000石

得11%

召喚用唔到killer

始終唔係太明，姐係呢隻野招lb 食召喚傷害但唔食killer?

係，只要推高lb同2個召喚值

唔該晒爸打 我睇攻略個網用埋google translate都唔係太明

Dv尾關係唔係無大哥唔使打

TERRA同大哥係必備
如果無新NV要用TIFA 更加要配神裝先得
尤其大哥 800%跳UP 300龍殺都唔夠
重要起碼4000攻以上

睇巴哈有位油王用 魔冰蟲

可能揀2隻嫲嫲黎上bs 試下

4日半抽都係藍dklm

初戰65%，睇下齋拎STM唔抽pool 可以去到咩位置

尾2關你地用乜隊打滿分

唔出自由男?

Chain 唔到

風但係主力係Tina

蟲唔滿 爭1億傷

唔放招GROUP 2 /13落去

免費10抽都無出pick up角

歐到痴線

邊招
而家可以無傷打到61
即係仲差成2200萬

Thx兩位巴打，我再研究下點打先

3隻大媽分解2隻ex2拎STM俾tifa
拎ff15 buff 女STM俾Tina
拎7星sora STM 同ffbe龍騎STM俾大哥
唔知咁打唔打到多11%, 真係all in 資源

而家係rain 加忍者3連，好難夾

滿了 專心研究尾關點打多d

0虹0紅半抽藍既第二日

睇黎都幾多人滿分

Tifa真係好勁，火屬都可以炸到滿分

這是TINA

fina rain 值唔值食 stm ?

100LB係勁O既
但係兩手持 而家用開O個堆LB手都係二刀極意二刀流
可以睇定D先食STM

泳裝坦，nv rain, nv 菲rain, nv 雷冰，nv大媽 全部唔夠碎BS

請問抽到重複nv係咪分解用黎升一星?

係 但而家多數每日LOGIN會送碎片只可無珠
可以自己衡量洗唔洗分解

thx

執下位，59應該盡

今次應該係最有機會全滿分第1一次
再唔得就要用多d資源了

嗚呀~~~~~~~~!!!!!

得咗喇~~~~~~~~

第一名了~~~~~~~

雖然個第一名可能有幾百個

勁，我連點打都未知

拎左幾件常用STM，54%
進退兩難

有無用呢個
用左唔洗出火主

有2件
但係出火主tifa可出3下lb 剩係佢已經 5000萬

而家係5000+2600+1500萬，差800萬左右

可以出魔杖DEUFF條女試下TINA補唔補得返

其實你爭4%有新冰主NV就過到
全體150龍BUFF 唔洗出老母
O個4%自然扣到

得老母有100％龍buff

魔杖DEUFF1.35倍可能OK

出佢中少左忍者同rain 輸出，最後差唔多
Tina 單手渣劍所以得17. 5%

條女有多個好處 有GROUP 6 可以用忍者BS連

今個月個app未換野 諗住買rain黎bs加大4 5 turn 輸出不過都應該只係多少少

痴鳩線再抽多10券0虹紅
46張先得2虹

我抽多15000石中埋爸蟲同幾隻虹, 不如抽pool啦

拎左張刀卡俾忍者，拎多2件STM應該夠了

想試下用舊角過關，見人都打到21億

好過無

all in

啱啱先知拖過11 turn 就冇左90％ debuff

哇屌 機會來了飛雲

國際版好似好等錢洗

上面個傷害係80% DEBUFF?

係，80 90分別唔太大，大哥唔記得加龍殺跳走左，不過應該都係多1億半億

屈服
好彩15000石搞掂

要BS埋 龍殺150 BS前都有
但係1 HIT LB同火屬強化要BS先有

5000石搞掂佢

半抽

直程要錢唔要貨 全虹

國際版依家邊隻魔坦好？想頂撚住dark vision同打復仇之間抽到渥司勒但覺得佢好似好廢咁 唔想嘥自選卷升佢七星 聽日有十張自選可以揀一隻魔坦再用八張自選谷上七星

歐到呢

國際版依家最好嘅魔坦係聖騎塞西爾
不過應該過多兩個禮拜就會出NV𣲙裝魔坦

清邊度收到風？ 兩個禮拜都知？

兩隻卧龍 3600 4300攻 加隻3200tifa都唔撚夠力打肥陸行鳥 痴撚線

跟翻日版出嘅次序堆測

屌 係就正啊我抽咁撚耐 都係得隻覺雷同渥司 呢個acc好撚癲 抽唔到魔坦

TINA O個期 抽40000都無要靠保底
而家算係還返D比我

我都係，4萬0紅
頭先又15000 三送一得一紅
好彩中父蟲

開新ac中咗3隻新雷因,1隻父蟲,3隻雙人菲娜，見巴哈啲人話應該有第二彈角色，留唔留石好？（未打新手關嗰15000石）

一定有第二彈

我呢個pool抽左100抽左右先得7虹1紅，dklm先唔講3%紅，連虹都係保底10連中

咁你又好似慘d

有兩張TM卷最好換邊兩個？

驚佢再出其他preimum box

風闇個件好似唔錯

上網睇打黑龍個個都有用nv阿婆，係咪唔用打唔爆

可以唔用

用新NV 冰主

用左，唔知點解都打好少

咩裝？

大哥無雙戰法

已經睇左啲片黎打，打極都爭成十幾%，唔個miss 左啲乜

好曬

你隻tina重勁過我o個隻
大哥差唔多
你爭在冰主得175lb up
我打法係冰主3同5 turn都會滿buff lb一次
會爭好遠

補圖

Thx ,再試下先

仲有兩日研究點打多啲

D BUFF計錯持續時間定上漏BUFF
又或者早左尾刀
你個陣同裝無理由得12億

我重用緊Tifa Cloud LB+Group 2組合
冇Tina大哥完全唔洗諗點打尾關
不過遊戲多左挑戰性係好既

排第幾

個個都中新角我唔洗玩
半抽免抽又0虹紅唉

爭250分滿，排五百幾

一定係史上最多第一名O既一次

仆街抽到15000石
又係得垃圾虹同1隻madam
投降啦得返3萬石

連埋之前抽tina pool
70000萬石得3紅
tina係保底換
之後就係2隻madam

自選左2隻黎bs, 打得嬴，但係得16億
有虫爸就啱啱第二次試打已經入到50％
乘返25倍應該打爆21億

抽多15000

抽左啦

我今個pool 連券同半石差唔多100抽，7虹1紅，講緊有4次係保底有虹44連，死未

我得歧20000石
一個POOL都唔知抽唔抽好
好怕又係TINA 呢D勁野

100抽都係3萬5石多啲連劵唔洗啦
但我7萬石無出過封面
你最尾都係中

唉一陣課個1500石抽埋佢唔中就算

成日唔記得召喚獸area淨係buff魔法，換左LB area即刻打到滿傷，多謝巴打賜教

最仆街係今次madam都算係半個封面，有up

唔怪之得我中2隻
btw 大哥係咪值得拎2隻去bs?

值

之前自選左隻，前後3隻都要俾佢
之後隻大魔導士打夠25碎再自選
應該就無咩其他要自選

今晚真係要打dv

下次一定調到更硬更難
錯過左呢次都唔知幾時先可以拎次第一

先要睇睇夠唔夠JUMP UP裝 STM TM等
換完之後可能要追加一D資源去強化隻野

不過值得

a網係咪有寫邊啲裝有jump up?

唔記得幫大哥上火屬，屌

thank you

屌課左1500yen
出第三隻幻獸聖盾
唔撚抽

岩岩睇巴哈，見到爭86分滿分都要排500幾名

上埋火拖到12 turn 搞掂
諗住拍片留念，但係唔記得jump系有bug kill 完app 會屎左，之後再打得返20億

仲有時間，加油

試緊大媽用其他招補唔補得返

個獎勵爭好撚好撚遠

有tina同父蟲，無大哥，夠唔夠過？

得 但應該唔會滿分
同埋你TINA 冰主同補大哥位O個隻D裝要好勁先得

Tina 有幾多召喚up

我打唔滿直接retire 慳體，唔知20.9億排幾多
啱啱打多次錄埋last turn 留紀念

續格睇返
虫爸4億
大哥9億幾
Tina 7.5億
大媽3億左右

我反而係tina 同冰雷打得多

已經砌到280％lb 都係得4億，可能俾佢裝龍殺大劍好啲，把大劍冇其他人啱用

我係
冰主7億3
TINA 6億1
大哥6億5
大媽1億3

點解冰虫差咁遠
原來用漏左件龍殺改，用左可能中kill app bug 都唔駛重頭黎過

madam值唔值得拎多個stm先分解？

唔值，tifa 一定要裝返TM /STM
我會揀STM拳留返格技能
我直接分解2隻上ex2拎一個算

我得2隻，咁我直接分解bs算

而家太多加LBbar 角，tifa 基本上唔用自己buff 直接出2次LB扣多好多
今次打尾關用盡哂啲人

爭100攻 20lb up 50龍殺 成3億幾
唔怪得睇落同d油王數值唔差太多 傷害爭咁遠

同埋你有無用呢招

有，我計過正常應該5億幾，因為t3可以扣到2千幾萬，x25差唔多，可能random下限

補大哥位得tifa
300lb 200龍殺

未用晒stm卷同自選拎stm
拎晒210%

應該過唔到
大哥講緊係800JUMP UP 300龍殺 4000+攻
插一下扣12-13%
TIFA龍殺200打兩拳都補唔到條數

不過可以試下 我最多試過5 TURN打到 43-45%
冰主夠勁可能OK

冰主主未砌裝，聽日試下推到幾多

測試結果 係得o既

如果要打爆21億，佢有damage cut 個陣要夠力1 turn 打佢8500萬以上, 即係43%
Tifa 50%以下應該一拳5.5億
頭5 turn 如果有人可以入滿佢LB加佢100％lb 輸出，可以直接出3次
Tifa 虫爸 Tina 加埋大約 5.5+6+7.5
仲要搵多隻扣4億先穩陣

發現原來我父蟲未bs

5000石搞掂
不過你諗下勝算大唔大先, 同埋聽講嬴左, 打唔爆21億都要排500+

巴哈睇到
爭幾十分 即係打到21億爭幾十萬傷
都要500外

冠軍公廁章

賣單計一計
自選左6隻, 2隻上BS然後冇出, 4隻合STM俾左大媽打多幾千萬
哂左60張券

我都自選左4隻阿哥，不過下次都用得，又唔算係哂既

自選左3隻阿哥加用一粒ALL輝上BS
兩粒ALL 輝升7星互食拎100跳STM
一個空莫古拎多個大媽TM

計埋落場用黎打21億既，有好多
3隻sora, 食all 拎STM
180張STM券 加1粒all 拎2件召喚STM
90券拎幻獸冰主STM
同埋all in 仙人掌卡

Ex2左大媽拎STM不過呢個自然上可以唔計，不過哂左打開既30粒碎
90張Tina 拎 STM， 之前打木人用黎J，心理上可以唔計

機已爆，今個月尾dv hea 打算

大哥都自選左1隻黎bs

寶石準備18虹加十張自選我進來了

轉過黎日版啦

已經無左重新開始既勇氣

想請教下 你呢個陣係點打法？ 隻夫人有乜用？

應該都係上buff同入滿一隻LB

咁但係用邊隻上火屬？

有隻4隻TM係可以上3屬
如果有食開可能都有1, 2件係手, 未BS個陣大媽大哥tifa用黎上火之後BS攻擊

呢把野對tina有無用？

無

我咁樣

屌 哭能左 好似除左四天法其他都係垃撚圾黎

呢個陣雖然打得過50% 但十之八九無得滿分
主要係第1 2 TRUN上BUFF 第3 TURN TINA TIFA 冰主 LB
第4 TURN 上BUFF 加滿LB 連100 CHAIN
第5 TURN TIFA 冰主 LB

裝備倍率果50%緊要過LB傷害

無一件50

召喚Damage同LB 如果係1:1既話, 谷爆LB先係咪好啲?

未必, 因為LB 自buff , 所以多50個比例都未必夠一件30召喚多
實際上都係要計下數先知點乘出黎最大

YES, 岩岩計左, 加大最少個個倍率計出黎係會大過加大最大個個倍率

2.5 x 2 = 5
3 x 2 = 6
2.5 x 2.5 = 6.25

但0.5同0.3本身都有差距, 所以計落係加0.5好過加0.3

紅櫈技覺完LB有48000威力, 裝多100 up俾佢有56000 隨時勁過EX1 NV

30HIT要打返D折扣

兩張櫈連既話可能有睇頭

好懷念早期DV自選4鬥星同佢LB chain打爆左好多關21億

遲下BS NV rain可以同佢連LB, 希望到時仲有用

最後都係靠大哥插高傷

想問有冇活動任務啫係打幣嗰個嘅翻譯

邊個幣

呢個?

係呀有冇翻譯板呀？冇就算啦我自己google

你不如講下邊個睇唔明

連50 chain
做5件裝
送50次禮
技覺5次
1turn打五百萬
用50次LB
完成500次任
500次arena

唔使啦巴打，下面有人講咗係要做咩，唔該晒

Arena 有排打

而家打左近146場，快過打Quest

4日虹都無隻，屌佢老味

啱啱50場
Btw 第6隻軍師，nv未

日日都係得金同藍

快啲出第2彈資料啦，我會忍唔住想抽父子丼，而家爭佢

破蛋

你就好
我每日0/0

Dark vision好撚難打 係我啲裝太廢定我隊伍有問題打到人都癲

三round比隻野殺晒全家 屌諗緊擺隻黑索落去copy種殺唔知有冇得打

暗冰喎巴打, 你用左火陣

原來要咁轉屬性 不過都係俾佢打到仆街 捱多兩三round

要加返火光抗先得

好缺藍石, 免費NV2招都係藍

Thx bro 再度度先

你有冇魔坦可以用？
就咁睇你要打持久戰先得

有隻渥司勒可用八張自選上七星 或用十八張卷出隻聖騎士魔坦 但泳裝好似就出 咁樣好嘥卷 好頭痕

其實係咪我啲裝唔夠高攻 我見utube青怡玩到buff完第二三round就直秒

睇片D課長只能作打法參考
自己打出黎肯係另一回事

用卷換就唔好啦
國際版好似俾好少自選卷
留返先

打dv不外乎都係幫tifa上屬上buff,再減敵人防同屬耐，之後下一turn連chain放tifa秒
咁做雖然未必拎滿分，但係要過通常都冇問題
不過新玩真係未必有咁多裝去變勁，所以dv唔好太強求會舒服啲

啱啱發現圖鑑啲vision 卡每張都有音樂聽

灰左
到今日先有時間打機
之後盡哂力都打唔入10000
差1關

等陣!
1000定10000

10000
有2關未打

呢個唔緊要，最緊要係隻免費nv啲料一定要抽足，連升技幣都係抽，冇得打返黎，等我仲打左啲想升佢技

下次早D打左前4關先

星期5就派彩 5張5卷光

真係忙到無時間開，清一清就算每日

但免費nv啲幣有排打

500 / 500場
9號維護應該加新mission
抽極都唔中粒珠

又係黃藍

新手,想問下係咪專注升nv角就ok?有邊隻nv角一定要升?

升爆哂

上得NV全部都落得場，級數唔同次元

左上果隻開場可以出超必，方便清關

9號會唔會出新pool呢?

要帶左TM / STM先得

想問左下兩隻同一隻點解都升曬EX1?

升錯左

應該係，今日會有公告

今個月營收好差

5周年角勁又唔係好勁, 又送咁多石, 唔會咁快有人all in俾錢佢賺

抵佢差啦抽極都唔中

其實最重要係無乜新野玩， 之前有d 關限 3,4 星角打其實構思幾好，但之後就cut 左

其實可以攪下同 系列既 角色有 團隊buff or 其他support, 好多game 都有呢d 玩法， 多d 變化

隊長技

啲lb壼俾madam 16鬥星 定sol好

Why not both

好似無咁多

LB壺多係多但要食爆一隻都係要海量，有冇話推介食爆邊幾隻先？

sol 同 16 妹 一定係比 16 妹 先

原來Madam 好少用LB
佢冇乜lb damage up

Madam lb 300%仲易過tifa不過lb dam up技好似T5先有，打持久戰佢lb會勁過tifa

已經食滿左sol tifa madam, 咁睇來第四就一定係16妹

如果有 而家pick 果2隻 NV, 升佢地先更好

送個隻NV勁咩?

咁我俾16妹先
我cloud tifa terra rain滿左
有剩再俾madam

LB係唔差但係唔係最勁個幾隻
正在EX3 幾高攻

pick 個隻意思係送個隻?
個隻點EX3到... 送得咁少

仲未出新pool資料...

唔係, pick up 即係封面個2隻

唔通只係提早派DV禮
正常應該係10/11號出新pool

5周年第二彈

水華&尼哥爾NV

BS前補師BS後輔助
帶group4同16水風屬魔法

櫻&光輝NV

BS前雷BS後光魔攻
有上屬同屬性buff

蕾絲娜 覺醒NV

BS後有格鬥武debuff LB

我即刻開app睇

頂你

個任務10號咁快就完⋯
點夠120000EP呀⋯

睇錯原來係得極級先到10號

係喎屌佢，今次得10日2000ep

我已經10萬左 抽左隻垃圾了
尾關又過唔到，依家放置play

尾關都係得5百幾人過到
咁出法下次我都未必過到，邊有咁多資源

唔只500人過到 '
有D過到但打唔到滿傷

魔狼大媽可以開area

50回踏破

暴力大媽變左召喚使

要爆石

1 日可以打10次，層數減到3

岩岩見到，打多隻NV就達成30NV拎仙人黨

又係全藍黃

X3

x4

X5

Thx bro留埋啲自選卷先

x 6 x 7
兩個帳號都黃藍

忍唔住買左ios隻ff6玩

兩個帳一齊課肝 得唔得呀你？

一個都唔夠時間

我都買咗ff4ta同ff3但係冇時間玩

重係無新資料
即係11 12號先有新野

玩一個only, 另一個舊account淨係抽野裡面有隻課金將軍

你齋抽冇資源升其實抽嚟都冇意思㗎

一邊抽到紅心理平衡D ONLY
兩邊都冇紅機會細D

課金號會唔會抽抽下好過新號

新號67隻NV, 課金號42隻⋯

原來細佬原作啲技真係好多魔攻
玩個陣啱啱玩rpg 咩都唔知，剩係知好大力

終於中最廢個張v卡

中紅

又唔係中new ，差唔多成半nv都冇，但係都中唔到new

今日舊號半石抽中第2隻rain fin

Bam晒樓上

睇12號先有新pool

btw 嗚呀

我都Cap底左
第1時間就轉logo

痴撚線, Easy 3周有幾十張BOX券

Hard獎品唔計madam都好正, 唔知過左5周年會唔會都係咁

曬命

巴打 你都有份wor
一齊晒啦

我frd list仲有個早2個月add既日本仔打滿分

唔計fd list好似有2-3個滿分
一睇d裝就知課長黎

無法提取

送d仙人掌入倉

50萬周

90抽剩係中粒all

應該夠啦, 10000個人就得

剛剛先開gsme, 你地咁快打完？

新手點打

仲以為係中級

打easy 1次就有90券

咁好易， 放工番去慢慢打

已經抽完一次可以re

揾tina fd一野ko

屌, 非洲人咪大鑊
190抽, 3件先拎得1件

我係連埋上次
其210抽中晒3件

咁第2隻腳妹轉輝源算

唔知幾時先出NV

咁多隻
放哂入去arena唔打得都睇得

一野比人秒左

唔係隻隻NV都可以單騎, Hard今次有啲難度

打50次真係癲，邊有咁多角

啲7星技覺左都好勁

險勝

屌佢老味抽剩20先中哂

有無得碎左舊果隻大媽

連續2日都係佢

1虹

泳菲

新個2隻5星nv睇黎都要升黎打塔

連中2日紅仲想點

幾時先會中cloud

屌呀
幾時先會中Aerith

白龍出場

出左2年半，都仲唔技覺佢

打到好攰

打完10週, 抽中50碎

要抽到幾多先可以re?

點解會有50碎?
邊度有得抽?

5周年幣個度

整2隻nv幻獸 madam 唔知有冇用

每日打10場其實都幾累

仲有21日，每日打3場都夠

用NV單挑完11次之後，開始要組隊喇屌佢

NV皇帝打英雄之塔超勁
輕鬆一下一隻

而家仲係用物攻角 打， 留返last 20場先開始用魔攻角打

差唔多用晒d nv了

而家升埋啲廢nv技希望易打啲

我啱啱nv到，見佢幾屈機, 出招仲補mp

會降抗回mp英雄之塔最重要o既都有齊

魔狼大媽係咪即係全隊一直有75%物魔減免

咦!
係咪改左
我記得之前打狂える賢者ベヒーモス・K
有人係用呢招代替100%回避

無事 我自己記錯

佢自已有cut

屌呀，個陣得2隻皇帝加上ff2無愛冇打定幣

雙菲都單拖過到？

岩岩回鍋第一次玩呢個活動
睇完上面講先明原來1隻隻NV掉出場隻揪抵d

唔得 搭下面3隻7星其中一隻

升左1招上lv5險嬴，冇mp 就用大回復拖住先

完全唔想投放資源比隻野

輕鬆秒

大媽招area加25％回避
仲以為加風傷

請問下隻tina打覺醒降臨lb打40%血左右 係tina問題定陣問題？

重未有新pool

裝二刀流會好啲 ，多50％左右

短故活動都比平時遲左，可能多左塔一齊推遲出

狂える賢者ベヒーモス・K呢隻野究竟要點打
係唔係都比佢1turn秒
要全體裝百閃？

除左補同坦全百閃
或者全體75%物減傷頂1 TURN之後秒

想問下自由男同NV忍者邊隻有用啲？

又或者揾兩隻加lb
一野ko

無你果隻畫家 諗緊點打

自由男可以降埋屬抗 忍者可以降刀抗
忍者全體回避有兩次但要每turn上
個人認為自由男好用少少

ff15老王呢
只係要黎加lb唔洗上killer上屬
好易揾到替代

咁有無得諗？

唔擺多兩隻打手唔知用乜chain好

打淨29%

伙需要一隻TINA好友
TIFA唔洗出 佢LB無屬 唔適合1 TURN殺

我係全體上風咁打
Btw 如果換做tina尾刀可以1turn殺？

FD 用TINA 其他唔洗換
睇下音樂家可唔 可以一次上滿LB

齋用Tina 輸出啱啱好扣哂

我召喚傷害最高只推到190%

用我個隻試下

差一隻buffer要加魔力buff....

多謝爸打教路 終於打過左 好感動

半價中，攞唔攞stm好？

7星單挑

成日中

你NV收集成就高過我

升埋招紅技過5145魔力

無chain 都10億

日日都係藍黃

升埋EX3唔止

之前有位巴打成日打漏活動
有望呢隻唔好打漏
應該係送O既角色中最高攻

中伏唔應該用lb, 哂左啲壼
佢3連風召仲扣得多過LB，11億

但係連C埋AIN會唔會LB 高D

應該差唔多，除非Tina 開lb area
但係3連可以攻足3 turn

我連塔都唔想打
無心機
到而家0紅0虹
唔想玩

抽唔到已經所謂，塔送個隻平均火力應該高過哂而家啲角色，你當係4.5周tifa 送大包咁

到而家都未中

塔關報酬，第一關就有，打到9周就nv到

打到28周 ,打多23場 又可以休養生息

過5000魔攻 重係二刀流 竟然係送o既角色
ex2 升埋ex3 拎埋件魔攻鎧 有機會5400-5500魔攻

打到26勝，開始覺得唔夠力打到40

仲未有新pool 公告

好似月中先有新event 應該13號先有消息

打到19周已經拎齊野，碎可以慢慢磨

打30體關先得14粒輝石

有人打到40週 有得抄功課
估唔到開頭O個隻都可以SOLO

特登爆石打

呢隻陳年7星都得

應該為左拍片

隻角色有解防精屬 應該就OK

佢3招無屬有技覺有3500威力，不停repeat 就搞掂

岩岩打完30周，拎唔到第2張5星卷就收皮算
未打返啲降臨

又一隻陳年7星單挑成功

14號應該維護

從可得知

Dv ，14號5點完

免費又中 nv 裝備王 夠ex2

....
連幾日藍黃了

點樣可以整兩隻？

到底我會唔會抽哂310抽都0紅虹

4周年送左隻

點都要打上50層 拎 300幣

50f有章
計落只要2隻1000威力 element chain 都過到

巴哈 +2招 水龍技ec 好快攪惦

咁多日每日免費加埋1虹

水龍技係唔係超激水流？
點整第二招出黎？
之前睇人地片都唔知點搵第二招黎chain

仲有黑龍果招 咒縛之水流

原來仲得 ，未試

要有好多召喚角先過到

是但搵2條雜魚出呢招ec 比 主攻手拎 300% 尾刀 , 正常 第2 and 3 關就儲夠召喚槽， 跟手再用巴哈尾刀 就得

最難打係第2關，成日都第一關回夠mp先夠打

最難第2關， 2turn 殺唔到好易中全體Ae 滅團

2隻免費7星加4星王土

一直以為lid & jake係二刀，原來係雙手持

合理，情況要緊握雙手
父子檔先二刀流

阿伯招300mp好勁
孖妹每turn 回佢300mp啱啱好

NV白菲要搭咩過英塔

其實唔難....

主攻手要幾多攻左右?

打剩13周，仲有14隻nv未用

隨便帶幾隻應該都得，可以推屍過

如果剩係講7星 角 ,拎2 隻近期果d 物攻角 打都得， 最緊要可以同系ec

刀妹，ff0個2隻都可以單挑

有7隻龍菲

尼哥爾繼續冇新角色

Btw新果兩隻nv都好吸引

估錯左 竟然唔係軍師同櫻

Btw, 仆街出 限角NV, 好彩2隻都NV 到

有技覺咁囉

207雙手刀
成堆STM刀可以拎去賣

炎獄rain bs轉 魔攻

原來未食STM，得5隻龍菲

灰燼已成condom

仲有霸王刀

我都係，不過bs唔到

火鬼魔攻

封殺自選卷。。。 2 隻限角無得自選

Rain要食50％莫古上nv

rain 我有7隻， fina 都係得5 隻

Rain TM, STM 都係攻擊型

2隻連1隻都無又skip
抽都唔會中，再skip

係 唔知佢點改， rain 出魔法唔太習慣

rain已拎STM，等NV

抽中一隻都係用， 擺明屈你食all 輝源同stm 輝源

可能同大媽一樣加佢1000魔力

我有隻龍菲既但又唔係勁

巴打4周年個陣冇玩冇都正常，反正抽左都係勁快俾ff7ac/13淘汰

個陣抽到上7星都未用過，廢到爆，蝕死我
希望nv 勁返

新個2隻唔係冇cg卦
月中未試過冇cg

巴哈領域，唔知會buff乜野

打超級就有呢支杖,easy

rain都有, 但係已經有火buff

獸龍killer
即係仍然係第一彈孖角天下

慈愛之焰 係咪for NV terra 用

應該只係自已
不過遲下實有全體召喚buff

高難度好似係植物killer 可能打尾關用

0駛而家比 Terra d 裝 比 焰獄rain 裝 唔知勁唔勁

首先要裝到杖，不過大媽都得佢應該都得

但係多數雙手持

回鍋無耐想問下依家個Pool果2隻雙人NV值唔值得追超信?
2隻角都係差1隻就可以超信, 依家有6萬石左右起度
見聽日又出新角所以問下
同埋除左解活動關外係咪應該襯依家體力減半去拎晒d召喚獸好?

英雄之塔開頭唔知規距第一次打派左成隊NV角出去蝕左好多次俾佢

得下面呢d NV角,
想問下除左今期果2隻NV角有無邊隻NV值得重點培育

石留一留先，唔洗特登去追超信，以後抽野點都會有機會中重覆

唔洗追
去每日碎片關打4-500日就夠碎片
再唔係去SHOP用5000石買碎都好過追抽

16妹可以放D資源落去
唔計召喚角同14號出O既新角
佢係最強魔攻
送O既魔狼大媽都要打齊D升級料

感謝巴打
但魔狼大媽係咪只可以爬英雄塔強化?
我諗我最多只可以打到12周左右 已經無乜角剩

好既 感謝巴打

係
上YT睇片抄功課
用巴哈姆打

最少要打到19，拎哂啲升技幣，碎反而唔係太緊要，突左好似都加唔多，200左右

我盡力 睇完youtube d片有好大啟發
發現自己同鳩玩無分別

未bs個招唔好用幣升住，主力留幣升左bs個2招先

有虹了

00

Cloud呢

o係晒我度